用電話拍一拍即可過閘

電話搵定發達通「嘟」一聲嘅片
係過閘扮拍一拍
然後跳過去
佢地聽到聲
撚理你咩

好多年前好似曾經有個app係扮發達通聲
有無人可以搵到/整到出嚟

#點都唔俾錢黨鐵

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

參考用
雖然8年前

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

聽日見

有冇人搵到/整到出嚟

嘟

上面會響燈

坐巴士，細聲講 光復香港嘟。。司機俾我過

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

學慳錢家族黎耀祥咁嘟

機身會著燈架戇鳩

好多年前有人咁樣呃巴士錢比人拉左